各位係咪最少要搞一次反國安法大遊行呀

無啦啦被人地代表我地接受國安法 過去一年死既人 被人拉既戰友 為民主自由而爭取全部白廢曬

大家係咪覺得國安法就咁過左就算 唔黎一次反國安法 人地邊有道義上可以插手既空間